[荷蘭]有無巴打係住喺阿姆斯特丹

可唔可以比我借宿幾日

我24號就返香港

住dam street

平平地去紅燈區訓3晚啦

無錢就唔好去啦

後悔了

搞乜流落街頭

自己衰on9

去搵間hostel吧喇

食食下大麻 屌埋屎忽